香港傳媒報導信一半好，睇睇冰島國家隊既球員點樣業餘法？

GK:
1 蘭達斯（丹麥超）
12 FC Roskilde（丹麥超）
13 迪安FCO（法甲）
DF:
2 瓦魯爾（冰島超）
3 華拉倫（挪威超）
5 羅斯托夫（俄超）
6 羅斯托夫（俄超）
14 維京古雷克雅維克（冰島超）
15 索菲亞利夫斯基（保加利亞甲）
18 布里斯托城（英冠）
23 東佛蘭德洛格倫（比利時甲）
MF:
7 般尼（英超）
8 阿士東維拉（英冠）
10 愛華頓 （英超）
16 菲爾基爾（冰島超）
17 卡迪夫城（英冠）
19 辛特侯遜（德乙）
20 烏甸尼斯（意甲）
21 馬模（瑞典超）
FW:
4 PSV燕豪芬（荷甲）
9 羅斯托夫（俄超）
11 奧格斯堡（德甲）
22 雷丁（英冠）

唔好逼死班冰島迷啦

丁post幾百條友一齊圍爐打丁
呢d post就扮睇唔到

都叫全部踢職業聯賽呀, 點業餘法?

香港冰島迷係業餘球迷

你識咩 頂級至英超都係搞手求打個和既業餘聯賽

唔收錢

笑死

琴日nigga大炒冰島，d忽然球迷唔見晒

認真，冰超係業餘聯賽黎
但當然成隊絕大部分其實經踢職業；不過佢地成為職業之前的確做過好多年足球以外嘅工作，冇諗過全職足球，都係值得敬佩

邊間傳媒報過冰島係業餘
佢地先最抵鞭屍

港豬share完就算

有得笑小花緊係上水啦
豬比班力架冇咩好抽水

咁jesus都係業餘？
上屆世杯介係街遊緊油

太妃糖廠工人炒12m有幾出奇

咁你又錯 jesus上屆世杯已經係職業球會青訓 佢只係幫手遊油
但冰島球員 某d真係踢業餘波大（冰超青訓）

好似導演門神只係踢左幾年職業波

搵人post埋香港傳媒嘅報導啦 唔係點樣bin c

FB 見到個女FD 話SORRY呀我燈死左冰島..笑撚到我丫

唔踢西甲同業餘球員有乜分別？🤣

美斯都全職賣牛奶